法唔法國 你食緊煙果陣d撚樣係度um口um鼻好無家教？

我係吸煙區食煙關你撚事口手
自己又要走埋黎 又要擺副咁既咀臉
好撚去死啦仆街

你行過堆填區同垃圾站會唔um？

係， d人都on9
已經成班係到食，仲行埋黎

特登做俾你睇呀死煙剷

食煙死全家。
無補充，上一頁。

呢個世界無空氣嘅? 無風嘅? 你喺吸煙區食唔代表聞唔到煙味

見到你呢自以為是嘅食煙撚作嘔咁囉，屌你老母你食煙就得，我掩口掩鼻就唔撚得？

你知唔知道煙係一級致癌物
你想死我唔想死囉
咪撚毒尻我

你唔撚係執垃圾你無啦啦會唔會行入堆填區同垃圾站啊

需要死全家既會唔會係閣下呢

我係講行過 唔係行入去啊係咪啲尼古丁塞住左個腦啊

你用個膠袋凹撚住你個死人頭
你係入面冇話食煙 食屎都冇人un口un鼻啦

好能skr🤙

Skr唔skr一件事 但真係好無家教

如果佢特登行入黎吸煙區掩完鼻之後走返出去又點計

連登個個反食煙

緊係啦 成班毒撚

反食煙就等於毒撚 咁你食煙咪好型？

食煙絕對唔係好撚型
但除左毒撚之外又真係無乜見過有人會好憎人食煙
點解你咁緊張 ？

特登行入黎係佢on9 但唔係冇家教 兩樣野

因為食煙好臭囉 又影響到其他人 你唔驚有病啫 其他人驚呀

同意 真係好撚無家教

你啲煙係咪見到吸煙區條界識反彈返入去呀？屌你老母

路過咋 老馮索你啲二手煙咩

其實就算反你果班真係毒撚，或者甚至乎係殘廢外星人乜都好。
其實都唔會改變到食煙乞人憎呢個事實